要係機場贏 咁樣做會好好多

首先想講話今次已經失敗左既係冇可能
機場限制左對家好大既兵力已經先贏一半
今次最大問題係唔記得晒去機場既目的
有去機場既你而家問一問自己去黎做乜 同 要做d乜

我建議 (排名分先後)
安全
成個活動最重要既資產就係人 冇人就咩都做唔到
目標已達就可以走得 第二日再出黎
正面
保持住好既形象比世界傳媒同香港人睇
持續
停兩三日既影響唔大 夠耐先有用
有效
就算係攪到班次delay已經好有影響力

至於有鬼既問題我就咁諗
冇得避免 捉唔晒
鬼既目的
影響你地既安全同正面形象

其實有好撚多鬼洗乜咁大反應 都唔係第一日知啦
我建議
安全
拎走佢既武器再比記者影低作為記錄 (減少對家正面形象)
將佢個樣airdrop比大家留意
放佢走 留黎冇用
捉住佢可以做既
私刑
咁你同d狗一樣冇人性+影響正面形象
交比d狗
可以 但多數轉頭同你放人
一路同佢坐到天光

正面
佢大聲叫屌你老母或者要動用私刑呢d帶有仇恨性既言論既比佢講
唔理佢就OK 用言論制止佢叫佢諗清楚黎機場既目的
人多聲大過佢自然收皮